（投票）會唔會想對方打千字文比你

會，覺得佢好緊張我
唔會，太CHUR

鍾意嘅人打 其他唔好打

打左幾次都無用

咁多人正皮
問過幾個女仔FD都話唔好打,唔想睇咁長
寧願簡單講幾句重點

收手啦唔好柒落去

打完對方覆一句覺得自己好柒好似狗

我嗰陣試過比當時嘅女朋友藍tick我 sad到仆街

打得千字文既都好mk

毒燃表示受到嚴重傷害

好憎千字文

其實都係想對方了解自己多啲啫

收手啦
會too long didnt read